想知Rose ma咁推廣女權，x小姐單野會唔會出黎講幾句呢?

見到咁不公義既事
唔係唔出黎屌啊？

今次仲唔企出黎？
女權撚唔係咁虛偽掛
欺善怕惡
見細包一個男人就好蝦？
見到狗有槍就淆？

我老人家唔係太識得用ig冇帳號
唔知有冇後生仔可以幫我問下呢個女權分子

閱

Rose Ma同Deer呢啲利益行先嘅死八婆

唔係喎
上網見到佢哋形象好正面

又話唔好物化女性佢哋唔係應該好支持嘅咩?

上youtube睇慕容新世界嘅片啦
正面

明顯曲線

講閪咩 X小姐又唔係屎家軍
佢又無份推電競 邊有job判比佢
有錢先有野講 有錢先有body睇
有body先推到電競

如果X小姐係屎家軍
可能屎大大會動員所有人拍片支持佢

幫X小姐還原真相取得公道
唔使淪落到同慕容公子一樣要去台灣著草

香港呢班女權其實係part time女權
要濫用嘅時候先會沖出嚟
根本就係客串女權份子
女權本身就係一種思想
dllm 呢班要睇情況先出嘅女權
其他女仔比人唱 唱到雞咁
佢都唔出聲 講閪女權咩
Rose Ma 真係好撚嘔心

part time女權
簡而精

藍屍果邊都好多女權撚
歡迎樓主去鬥佢地

who?